###  [:house:返回首頁](https://gitlab.com/leonalove/info)
---
# 郭文貴先生視頻的文字版
轉載自[戰友之聲](http://littleantvoice.blogspot.com)

文字版：郭文贵9月22日香港台湾上海股市汇市可能发生天翻地覆的变化！


[https://www.youtube.com/watch?v=VufpxRWP-qA&lc=z224vlabbujzez40racdp43blscsrhw3dfp3ygwamoxw03c010c](https://www.youtube.com/watch?v=VufpxRWP-qA&amp;lc=z224vlabbujzez40racdp43blscsrhw3dfp3ygwamoxw03c010c)


[https://www.guo.media/broadcasts](https://www.guo.media/broadcasts)




[!\[\](https://1.bp.blogspot.com/-2MhV83SB2tI/W6Z26SIor_I/AAAAAAAABAw/RH44n27XaK0cvP9MHkAfkzAul85xEUalACLcBGAs/s400/0922-1.PNG)](https://1.bp.blogspot.com/-2MhV83SB2tI/W6Z26SIor_I/AAAAAAAABAw/RH44n27XaK0cvP9MHkAfkzAul85xEUalACLcBGAs/s1600/0922-1.PNG)



文贵要参加一个特殊会议。在接下来的一周没有视频报平安，请大家不要担心





尊敬的战友们好，你们健身了吗，今天是9月22日，战友们能看的很清楚吗？看的清不清楚啊，亲爱的战友们，今天是9月22日，文贵报平安直播，这个没有收到帽子的战友可以继续和我联系，和sara联系，今天纽约已经刮着微微的凉风，感觉非常好，特别到公园跑步，相当不错。


政事直播已经来了啊，（这边不清楚，上政事直播看清楚）会吗?不会的啊哈哈哈，路德又偷懒去了，卡丽熙也没来啊，也不直播啊，sara你的战友之声也不直播啊，偷懒，啊？细思极恐玩的玩的就玩没了，这家伙不靠谱啊，不靠谱，赵岩先生我可不可以直播，可以直播啊，可以啊，小房子小房子，你们看我这个小衣服啊哈哈，（郭战服）


不浪费时间我直接报平安啊。


想要郭战服和sara和我联系啊


昨天，郭战服的第一批样板到了，我啥都不说了


我要给大家说的事情，请大家系数转告所有的战友们，明天我还会录一个报平安视频，然后从明天起，未来的一周，文贵只发文字信息，因为我明天会到美国隔壁的一个国家，隔壁的一个国家，大家听明白啊，到一个深山老林里，根本没有手机信号，每天只能在人家指定的房间看一次手机，其他山里所有的地方都没信号，去跟人家开会。这个会如果开的成功的话，战友们，所有在香港，澳门，台湾的同胞们，你们将看到一个前所未有的巨大市场变化，特别是外汇，我告诉你，人民币也有可能，会跌破8 到9，在国内在想换美元，那难了去了，香港的股市，和上海的A股股市，特别是外汇市场，你们会看到想象不到的变化，但是这个成功的机会有多大呢，大概我谦虚点说，有亿分之一的可能，不谦虚的说，有9千万分之一，哈哈哈，但是，结果大概都在5号，6号，7号，不超过8号，一定会揭晓，战友们，一！定！会！揭晓！


如果这个事发生了，那战友们你们将目睹历史上前所未有的惨战，喜马拉雅革命，将走向新的阶段，台湾同胞，港澳同胞，从此生命将得到巨大的改变，什么台湾蓝金黄，爱台湾，爱台湾，爱台湾（山东口音）就不爱台湾了，那个澳门赌场，很多就关门了，香港，就别提了，就彻底改变了，港币能不能存在几乎很难了，我就说到这，这是一个事


还有一个小事，在未来也不超过10天，大家会看到一个更大的，呼吁了多年，不敢相信的，一系列政策出台，这个政策出台将对所有人的生活，特别是中国人，带来巨大的改变，亲爱的战友们，巨大的改变，我再说一遍，巨大的改变。


然后，你们也会看到在海外里面，多年靠募捐骗钱的海外伪类们，会得到他们想象不到的惩罚，特别韦石啊，屎诺啊，你个王八蛋屎诺，本来是已经起诉了，到法庭，但是你不应诉，最后两天来了，你自己拿着来应诉了，他以为他自己，可以拒绝不到庭审判，但是从你开始，帮了大忙了，还有韦屎，天天搞水军，还有海外的伪类们，你们真的帮了我大忙了，就像昨天，美国一个司法部门的人说，郭先生，你帮我们弄清楚了，


海外这些人这么多人是怎么活着的，怎么骗政府钱，怎么靠募捐的，他们私下和一个民运的人谈，说你们为什么恨郭文贵，他们的回答也很有意思，郭文贵要是不出现，这几年，中国反腐，抓企业家，国有企业，大部分私人企业家都会跑到海外，都会找我们，然后我们帮他们做政治庇护，赚大钱了，可以说二三十年来这是海外民运酝酿的最好的机会，但是郭文贵把它给砸了，所有人都恨郭文贵，战友们，所有我告的这些人，决不妥协，不但不妥协，我会把他们连根拔掉，接下来你们会看到，这些伪类会受到什么样的在所在国的惩罚。


就这三件事！记住了啊，从明天起开始的一周，我只发文字，也有可能一天两天不发，大家不要着急，不要挂念，另外香港的股市，香港的汇市，上海的股市，台湾的股市，台湾的汇率，可能将天翻地覆的变化，可能啊，亿分之一的可能，第三，海外伪类民运们，将受到一系列国家政策打击，包括盗国贼在海外的资产，哎呀，这句话说漏了啊，某些非法资产，将受到依法的打击，咱们给他来个隔空取钱，而且一定要让他比咱疼10倍，万倍，亿倍，这在未来，就在7天，也就是说10月的，5678，就会有基本定局。


亲爱的战友们，谢谢你们给我发来的那么多信息，都太有用了，太好了，特别是那位姐们，从内部发给我的文件，特别关键，特别关键，非常非常感谢，为了保护所有给文贵提供信息的，喜马拉雅的功臣们，我就不一一感谢了，我们来日方长，谢谢！给所有战友祈祷！


阿弥陀佛，佛祖菩萨，耶稣，穆罕默德，感恩您，庇佑14亿中国人，让中国人早日有信仰的自由，宗教的空间，让14亿同胞有更多的欢喜，亲近真善，远离丑恶，让共产党，盗国贼，早日离开中国，让中国人民早日的到西方的尊重，愿所有战友的家人，身体健康。


阿弥陀佛


战友们，保佑了啊！！！